點睇我呢一餐？

食完幾滿足

幾正

個鍵盤仲污糟過查查嗰部

執枱啦

刀同筷子食扒

唔想洗多隻叉，筷子一樣食到

有齊晒我鍾意食嘅嘢

你食螺都係要洗手
咁點解唔直接用手食埋塊扒
洗少對筷子＆刀

我哋好夾咁喎

ok 喎

同意

幾Fusion

心水ching